起初，cc台逼害波台的時候，

起初，CC台逼害波台的時候，
我沉默了，因為我不是波台手足。

當牠們逼害動物台的時候，
我沉默了，因為我不是動物台毒能。

當牠們逼害感情台的時候，
我沉默了，因為我不是感情台厹。

當牠們逼害成人台的時候，
我沉默了，因為我不是成人台鹹濕佬。

最後當牠們來逼害我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

高汁

要po去其他台做文宣

核彈

我願意幫你擋子彈，你願意站出來聲討cc狗嗎？

有冇反cc台日程表

聽朝我要見到喺熱門

Bot

1秒8個cm

wifi load唔到係咁㩒 點知一野留咗8個cm
我都唔想架 cc台軍師咪搞我呀 我唔係bot黎

樓主高汁

好

羅蛇呢po高汁

我吹雞幫你推上熱門

呢個po如果上唔到熱門
我真係對波台死心

支持波台出征

推

打正旗號了 羅蛇hoball

樓主搞大台
大家唔好分化
兄弟爬山各自努力

樓主五毛

我係國安

網軍部

由佢沉
(但唔用不推文)

你會記得我是誰

叫春狗fc

G持

休息，不了。

呢個post上唔到熱門
我真係會對樓主死心

拉舒福特

真

波台狗滅絕計劃

光復之後 清算波台一定仲快過清算黑警

我搞左移民 隨時走得

走唔甩啦 死撚硬

推支持樓主

cc台班傻西玩鍵盤標題黨就識 實質行動就算鳩數啦清算 咪開個post話
清算波台 我要見到呢個post上熱門
然後就沒有然後了

屌你老母都話開個cc登由班傻仔圍爐 標題黨然後推推拉拉on99
uwant 5p 洗分咁

第一次見羅sir高汁post

懷疑羅蛇被hack

佩哥hack

我hack了

我比法師上咗X8'gcopq48`_[' gsuabq3'18$;hsgdjsbwh

羅蛇又發作

你國安唔驚啦

唔好講呢啲住 佢比台灣法師搞緊

cc台手腳=帝吧班垃圾

波台寸草不生

羅蛇好𨶙高汁

核彈呢?

樓主係警犬

逼條撚，邊次波C大台係CC台贏？最接近一次已經係數到15年6月喺高登嗰場，都要牙Joe駛橫手bam咗一大堆波台手足先叫做有贏嘅機會，但俾6仔一個秒撚晒啦

cctai話我係國安

呢排咁撚高質

國安hacked

真 上撚晒電 尋日先出完cc台法師遍文 今日又嚟追擊cc台

我仲有貨

羅sir

failed，樓主係感情台厹

係咪有咩5會

你player

佢on9

請不要抹黑，謝謝！

一早已經死左心

支持三毛

屌你說好的反榮呢

點睇你d post比連仔瘋狂逼害

想知光復之後波台手足會點死

比核彈炸死

咁我應該炸死曬cc台手足先

爆春袋

Ww3 (網上)

ben哥行得太前

我call尼日利亞記者拉緊過嚟

下下幾百cm都上唔到熱門

碎油hack

咩能野叫幾百毫米？

毫米係nn